港毒之父(我隻狗)岩岩比行雷聲嚇暈左，而家喺獸醫中心

岩岩幫你打完針 你玩手機好了 唔好亂走

藍藍車狗捐進了狗洞

車狗成日做伍逆仔
驚比雷劈好正常